---
layout: "comment"
hidden: true
title: "4422"
date: "2007-10-26T21:42:42"
uploadBy:
- "Severin"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
@Sulu007: Wasserkühlung hab ich in meinem Leben noch nie an einem Modelbaumotor gesehen. Wo gibts denn sowas?

@nula: Ich glaub da hast du glück gehabt oder keine ahnung kann eigendlich gar nicht sein bei der Motorgröße.

Gruß Severin